手遊，三國無雙，斬，真係一隻閪gmae..

唔課金根本無得玩

旨意佢每日一次抽金，通關送5隻金元寶，蚊訓都未抽到5，6星人

抽到5，6星人，仲要抽埋專武器先夠打，

無專武器就算升到隻野max都係扣10滴血

棄game啦 ，dklm

手淫

有無升技啊....我玩3日零課爆修羅 起手周泰4星金

咩叫手遊？

識玩一定係玩三國無雙7

跟隨英國脫歐

我已經抽乜都中伏

等玩無雙八啦 一舊錢買成隻game

等到2046都唔知有冇

今日已棄game，夾人課金都痴q線

數，到三，就刪驚

隻野日版執左好耐

打晒d關就可以收皮

啱啱係Youtube睇連抽 屌隻Game老母 100抽都無5星

我只係課左38蚊，玩一個月已有3隻六星

玩到悶
0課 6星爆技602爆左修羅之後冇野玩了
驚己棄

下？
日版 幾時開 幾時執架？

等緊佢出猛將傳

依家比你講到唔課金隻games唔夠完整好似欠咗你咁

on9 撚洗課金 連續10日抽到金底 無專武都就打完修羅

嗡乜柒呀

無專武打到修羅，你呃我呀？扣10格血點打

純粹玩回憶 撚左兩日已經無開過

你用木屬？